【P牌】緊記，「拉一派打一派」

點解共產黨搞群眾運動咁成功？
因為佢地熟識拉一派打一派既道理

我地依家既敵人係中共+港共+黑警(恐怖分子)+鄉黑+黨鐵+各大地產商...

今日見到有post話要打正旗號港獨，我有少少野想講，希望各位巴絲睇完先屌我，thx

中共係一個邪惡組織，港獨係dream, 香港只要獨立到所有訴求都可以完美解決，而且唔怕會比人秋後算帳，唔會有人反口，唔會有下一次送中條例
但係香港要點獨立？
靠外國？可以出手既英國35年前都唔敢出手，依家得把口，唔可能收回香港。敢出手既美國冇出手既合理性(可以推下大清債券呢個point，不過只推呢個point根本唔洗表明港獨，強調中共管理香港並非合法，而唔係我地要獨立)
武裝革命，中共肯撚定會鎮壓，而且係大開殺戒果種，因為中共係無論如何都唔可能容許香港獨立，點解？
1. 香港係肥豬肉
2 獨立風氣會漫延，如果成功左，你覺得西藏新疆，甚至係上海廣洲唔想獨立？到時最多得番d山區窮鬼唔割席，共產黨肯定散晒

儘管你可能唔想承認，但事實係共產黨一日唔死，香港一日都冇可能獨立
你可能話，中共屠城大家攬炒姐，但係你如果同全世界講你要港獨，中共出兵鎮壓就變成合理(放係任何一個國家都係)，外國頂晒籠撤資撤僑，對中共影響未必大到可以整死佢
可以肯定，有共產黨一日，佢地都會選擇殺晒780萬人而唔會比我地獨立，除非你攬炒既定義只限香港，而唔包括中共。
諗多步，如果共產黨真係GG左，我地又仲有冇必要獨立？

依家中共壓制緊資訊，但我都見過唔少大陸人係有獨立思考，知道中共呃緊佢地。但係一打港獨牌，中共出兵香港連控制資訊都可以唔洗理，全大陸冇人會出聲，以後都唔會再有人敢出聲

我地既敵人係共產黨，唔係所有大陸人，我地要反共，但唔係反中，大陸雖然有極大部份冇腦支那畜，同時都有唔少有獨立思考能力但唔敢出聲既中國人，就算比例得1%，加埋都多過香港人口，呢班先係我地拉攏既target
講真，拉攏呢班人比拉攏冇腦深藍易一百倍
我地要做既，係將革命火種燒去大陸，等佢地內鬥，而唔係到處樹敵，共產黨唔會驚我地係香港示威，但係肯定會驚大陸人起義
相信大家都認同呢場係長期抗爭，要拉攏呢d中國人，短期唔可能有成效，要持之以恆
對外國人講我地未成功(因為要外國繼續比壓力中共)，對大陸人講我地成功爭取到一樣訴求(要比大陸人見到革命既曙光)

兄弟爬山，我唔會阻止你地舉「香港獨立」既旗，亦冇資格去阻止，只係希望大家諗多少少政治上既字眼，同一樣野，字眼唔同左，可以差10萬9千里

懶人包：兩個方向
1. 強調中共已經失去管治香港既合法性，而唔係我地要求獨立
2. 拉攏中國人反共，一齊打boss

最後，907機場重考，908美領集會
Btw, 美領一定要有勇武派維持治安，果日肯定好多鬼/恐怖分子想衝美領嫁禍比我地

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

98 美領

中共非法管治香港

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

我寧願比人屌都唔想沉呀

907機場 908美領